<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <RC2_Flour.label>мука</RC2_Flour.label>
  <RC2_Flour.description>Муку делают из измельчённого зерна любого сорта. Используется в выпечке и кулинарии. Является основным продуктом для многих сообществ, в том числе здесь, в Rimworld'е. Имеет очень длительный, 2-х летний, срок хранения.</RC2_Flour.description>
  <RC2_Sugar.label>сахар</RC2_Sugar.label>
  <RC2_Sugar.description>Кристаллическая субстанция, настолько сладкая, что у вас заболят зубы, не говоря уже о желудке. Лучше всего подходит для приготовления различных блюд. Не употреблять сырым. Но если Вы в отчаянии, это лучше, чем съесть Стива. (Эй!)</RC2_Sugar.description>
  <RC2_Tofu.label>тофу</RC2_Tofu.label>
  <RC2_Tofu.description>Продукт на основе сои, который обеспечивает белок, необходимый для организма. Считается заменителем мяса. По мнению большинства жителей Rimworld'а - ужасен на вкус. Однако гурманы довольно ценят его уникальные текстуру и вкус. Плохо хранится. Без охлаждения или заморозки хранится всего 3 дня.</RC2_Tofu.description>
  <RC2_Syrup.label>сироп</RC2_Syrup.label>
  <RC2_Syrup.description>Из невинных клёнов кровоточила липкая, золотисто-коричневая субстанция. Сиром чрезвычайно сладкий и вкусный, часто используется в блинчиках или поедается напрямую всякими безумцами. Не портится сам по себе, но будет портиться, если оставить его на улице слишком долго.</RC2_Syrup.description>
  <RC2_Honey.label>мёд</RC2_Honey.label>
  <RC2_Honey.description>Восхитительный продукт, произведённый пчёлами. Супер сладкий и супер вкусный, мёд используется в качестве натурального подсластителя во всех видах лакомств. Также используется в производстве медовухи злыми северянами. Не портится сам по себе, но будет портиться, если оставить его на улице слишком долго.</RC2_Honey.description>
  <RC2_AgaveNectar.label>нектар агавы</RC2_AgaveNectar.label>
  <RC2_AgaveNectar.description>Обработанный подсластитель из агавы. Супер сладкий и полезный. Также используется для приготовления Текилы!</RC2_AgaveNectar.description>
</LanguageData>
